跪求bloodborne高手求救

究竟呢度門要點先開到?

係咪大教煙區一路向下行過咗個電鎚巨人再落嗰度？
好似係冇得開

大教堂區

大教堂區左邊門口上去再左邊
講到1999
門口前有個鐵球佬個度

DLC都玩埋
打孤兒仔打左4粒鐘
差月神未打
好想開埋度門先完呀

個度無得開
咩原因唔記得咗 上網揾下就有

我搵左好耐攻略
啲人提都唔提個度

係呀，冇得開架
但原因就唔知喇

宮崎英高食撚屎
我玩DARK SOULS 2 算

應該都係劇情原因
好似話住上層嘅人唔想下層嘅怪走上去
由得下層d人死，所以封左道門
佢要開道門有幾難，
地理位置上根本已經做好左連埋一齊

話說一睇標題已經知係邊道門同埋條路點樣行

上面望落去好似第2度咁
比佢FAKE左

係 隻game 玩到入晒血

血源詛咒